大家有無去過維基睇「武漢肺炎」條目

明顯之前隱瞞曬，睇黎呢次全球都有排玩了，如果再控唔住，支共真係倒台都似
以下係全球官方公布既確診個案既數字

11月就開始隱瞞到依家

好期待支共滅黨

滅黨都依然食人食野味啵